韓國增至36人接種流感疫苗後死亡

韓國接連出現民眾接種流感疫苗後死亡個案，社會不安，當地疾病管理廳10月23日公布，截至當天下午1時，有關個案增至36宗。

這次風波最先由一名17歲少年接種疫苗後死亡引發關注，當地研究院發布該宗個案的法醫鑑定報告，稱死者死因與疫苗接種無關。雖然韓國政府未叫停流感疫苗接種計劃，但有地方政府已自行作出暫停決定。

韓國疾病管理廳稱，目前仍未查明死亡病例與疫苗接種的因果關係。在這次風波中，首宗死亡個案發生在10月16日，死者是一名17歲高中生，韓國國立科學搜查研究院22日發布該宗個案的法醫鑑定報告，稱死者死因與疫苗接種無關。

總理丁世均說，基於已向專家確認的資料，政府已宣布流感疫苗和死亡個案的相關性低，不過很多人仍對疫苗保持憂慮。他敦促衛生官員徹底地調查疫苗與死者之間的任何關係。

浦項暫停流感疫苗計劃

隨着死亡人數不斷增加，韓國醫學會（KMA）已提議暫停注射流感疫苗計劃，同時專家繼續調查注射與死亡個案之間的潛在關聯。雖然韓國政府未叫停流感疫苗接種計劃，但東南部港口城市浦項10月23日已自行宣布，會暫停流感疫苗注射計劃一周。

其實香港都有打流感疫苗之後就死既人，點解好少報導出黎？
同事樓下兩個看更打完幾日後發燒死左，頭先東張西望都話有個打左之後暈底死左。

疫苗係陰謀

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

副作用反應人人唔同

咁多階段臨床都試唔到

邪教又玩活人祭祀？

你咁講又似喎

支那或成為最大嬴家
你有無聽過支那疫苗會死人

建議黨員全部打返支

真咩好恐怖

我都即刻諗起...

中左拎抗體好似仲安全

次次冬季講響公司講呀爸呀媽打流感針，我同事都講佢樓下既看更打完幾日後發燒走左，仲兩個，50幾歲又唔係好老呀。
東張西望果個你可以睇番東張西望。

本身死嘅多數都係老野

打疫苗不嬲有風險 特別老人

59個
又黎廢老清洗

據韓媒報導，韓國疾病管理廳26日表示，截至當地時間當日0時，累計已有59人接種流感疫苗後死亡。在此情況下，韓國疾病管理廳仍表示，死亡與接種疫苗間的關聯性很低，決定繼續按計畫進行接種。

從年齡段來看，韓國接受相關疫苗接種後的死者中，70多歲和80多歲的各26人，人數最多；60多歲的2人，不到60歲的5人。

上年識6x幾歲長輩打完入咗廠
好彩無事出番嚟
之後都唔敢再打

新加坡即刻停左韓國疫苗